%% Compiler avec XeLaTeX !
\documentclass[a4paper,10pt]{article}
\usepackage[francais]{babel}
\usepackage[hmargin=1.5cm, vmargin=1.5cm]{geometry}
%% BUG : conflit entre amssymb et xunicode
%% Solution : les déclarer dans cet ordre
\usepackage{amsmath,amssymb}
\usepackage{fontspec,xunicode}
\usepackage{sfmath} % police maths sans serif
\usepackage{tikz, xspace, multicol, supertabular}



%%%%% STYLE %%%%%
 % noindent
\setlength\parindent{0pt}

% Polices
\setromanfont{PT Sans}
\setmonofont{PT Mono}
\newcommand{\titlefont}{\fontspec{PT Sans Caption}}

 % Header/Footer
\pagestyle{empty}

%% Boites
\newcommand{\superfantome}{\vphantom{abcdefghijklmnopqrstuvwxyz0123456789ABCDEFGHIJKLMNOPQRSTUVWXYZ\_}}
\newcommand{\codebox}[1]{\raisebox{-0.135cm}{\tikz{\node[fill=blue!10,rounded corners,inner sep=2pt]{\small\tt\superfantome#1};}}}
%% NB : largeur voulue des grandes box : textwidth + 8pt (4pt de chaque côté)
\newcommand{\groupe}[1]{
  \vspace{0.6cm}%
  \noindent\hspace{-4pt}%
  \tikz{\node[fill=black!70, rounded corners, inner sep=4pt]{\makebox[\textwidth]{\titlefont\color{white}\textbf{\superfantome#1}}};}%
  \vspace{-0.3cm}%
}
%% Correction de la largeur pour inner sep 6pt (au lieu de 4pt)
\newlength{\boxwidth}
\addtolength{\boxwidth}{\textwidth}
\addtolength{\boxwidth}{-4pt}
\newcommand{\bigbox}[2]{\noindent\hspace{-4pt}\tikz{\node[fill=#1,rounded corners,inner sep=6pt]{\parbox{\boxwidth}{#2}};}}
\newcommand{\bigbluebox}[1]{\bigbox{blue!10}{#1}}
\newcommand{\bigredbox}[1]{\bigbox{red!10}{#1}}
\newcommand{\biggreenbox}[1]{\bigbox{green!10}{#1}}
\newcommand{\centercodebox}[1]{
  \begin{center}%
  \tikz{\node[fill=blue!10,rounded corners,inner sep=6pt]{\parbox{0.8\textwidth}{\tt #1}};}%
  \end{center}%
}



%%%%% MACROS %%%%%
\newcommand{\N}{\mathbb{N}}
\newcommand{\Z}{\mathbb{Z}}
\newcommand{\Q}{\mathbb{Q}}
\newcommand{\R}{\mathbb{R}}
\newcommand{\C}{\mathbb{C}}
\renewcommand{\P}{\mathcal{P}}
\newcommand{\BB}{\mathbb{B}}
\newcommand{\A}{\mathcal{A}}
\newcommand{\LL}{\mathcal{L}}
\newcommand{\titre}[1]{\vspace{1cm}\begin{center}\titlefont\huge\bfseries#1\end{center}}
\renewcommand{\geq}{\geqslant}
\newcommand{\etat}[1]{\raisebox{-1.1mm}{\tikz{\node[fill=black!80,inner sep=0.5pt,minimum width=0.48cm,circle]{\color{white}#1};}}}

%%%%% DOCUMENT %%%%%
\begin{document}

\titre{Miroir avec délimiteurs}

\groupe{Description}

\vspace{7mm}

\begin{center}
\input{table.tex}
\end{center}

%$$\vcenter{\hbox{\input{table.tex}}}\hspace{2cm}\vcenter{\hbox{\includegraphics[scale=0.75]{graphe.pdf}}}$$

\groupe{Exemple(s) de calcul(s)}

\vspace{7mm}

\begin{center}
\input{diagramme.tex}
\end{center}

%%%%% FIN %%%%%
\label{lastpage}
\end{document}
